星期一熊巿集氣區

跌

單日跌幅400點

次次開親呢啲po都冇好野
想當年岩岩開始玩動物跟隨軍師由226開始熊輸到甩轆 最終幾經波折先翻到身
聽閒後來軍師慘死於落鳳坡 睇怕淡友都只剩下大師一人 手足又何必咁睇唔開呢

未驚過

集氣！

美股升到上天，港女升機會大，除非大戶未收齊貨另計。

港女獨立思考

大前日震左一次，唔會再震掛

咁講唔會跌
美股升港女跟升
港女升美股又跟升
直升到四萬六

支持

大C睇好星期一

樓主不如叫埋身邊朋友買286熊 有錢齊齊搵嘛

睇下你好運得幾多次

你認得我？

有呢d post,買牛應該fat fat

推！！

[member] 有講咩?

港女性冷感

港女跌600點個日都唔係跟早一晚美市個升勢啦
美市跌=港女跌
美市升=/=港女升

港女要跌

巴打小心一鋪清袋

聽日點睇都係殺熊啦，28800 再見

集氣

無人輸錢我地點贏

集氣呀？多撚謝你，聽日記得借埋財仔買不死熊啦！

好勁

今日唔止插咁少

熊軍！

報到, 原來巴打開左新post.

1球68223等0.15食.

單日跌幅400點 推

0.04入手一百萬股
我今日會走

都好, 280xx食一轉, 等位再買過.

四仙變六仙，推到八仙

抖順條氣，插啊！！！

彈唔起, 就插落去啦.

我今日揸到收巿放，收手三日，星期五先入 收巿前放袋左錢先

推！

熊

大家睇今日去唔去到3百點

我覺得下午冇問題

抖順條氣 攻啊！

熊軍繼續party, 希望上午穿先28200

加注50萬股 65699

屌 竟然係咁

再跟你一球65699

我搏下就會插多浸，今日唔得會走

巴打有買？

熊軍會戰勝歸來

熊大哥咬死啲牛

新呢一球其實今日得唔得我都會走. 我都係搏下午去多一次28100

我啲運用得太多，一陣tmr打靶就Pk

3點大插

均輸

仲有機

3點

一直在玩命

巴打會揸幾耐

3點半

準備走路了.

4 點